法國Ark真係好有親和力

十足十連登仔背影
做咗鋪牛市股神當正成個世界都要跟住佢轉
跟住買咩輸咩 完美演繹高買低賣

其實係因為個CEO有返幾份姿色

美國ARK 呢?

ARK有響法國上市咩